我的志願：

想識差婆有冇計

做黑警

唔做狗有冇計

叫鳩sir介紹

但我淨係識沙sir邊個係鳩sir啊

鳩硬sir都唔識？

oh sor識喇識喇
連登最「黃」morning sir